{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006908",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002032136?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 솔모랫길펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 予約時に人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 また、最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒にいらっしゃる場合、ペンションによっては入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。 法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 次のお客様のために入室時間と退室時間をお守りください。 客室と周辺施設を使用する際、施設物を毀損または紛失した場合、お客様は責任を負わなければならず、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室で魚や肉を焼く直火方式は禁止され、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室での喫煙も禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 また、他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 また、ペンションごとに期間が未確定で料金と料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 予約時にはIPTVとWiFiを使用できる特典も提供されます。 プールとバーベキュー場も利用でき、バーベキューの利用時間は入室時から22:00までです。 入室条件は概ね5kg以下、排便処理が確実になること、器物破損時の弁償を条件とします。 また、他の客室のお客様に被害がなく、すべての責任は飼い主にあるという条件が成立した場合のみ、愛犬同伴入室が可能です。 ペンション内に駐車可能なスペースがあり、海水浴場が徒歩3分の距離にあります。 また、さまざまなレジャー活動も楽しめますし、近くには砂浜水産市場もあります。 泰安ヘルジルペンションでは、ヘルジル装備を無料でレンタルし、ヘルジルガイドも提供しています。 海で楽しめる様々な海産物も良い選択です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数を増やした場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "はい、宿泊人数を増やす場合は、ペンションに事前に連絡してください。基準人数を超える場合は、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊する場合、ペンションによっては入室を拒否されることもありますので、事前に確認してください。また、払い戻しもできない場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "法的には未成年者の男女同室での宿泊は禁止されていますので、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。払い戻しもできませんので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の使用について注意事項はありますか？",
            "answer": "次のお客様のために入室時間と退室時間を守ってください。客室や周辺施設を紛失または毀損した場合、責任と損害賠償の責任を負うことがあります。また、客室での直火での料理や個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。喫煙も客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "予約のキャンセルや払い戻しについてどのようなルールがありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生した場合は、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。また、ペンションごとに期間が未確定で料金と料金表が間違って表示された場合、自動的に予約はキャンセルされます。"
        },
        {
            "question": "特典として提供されるIPTVとWiFiの利用について教えてください。",
            "answer": "予約時にはIPTVとWiFiの利用が特典として提供されます。"
        },
        {
            "question": "プールやバーベキュー場の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールやバーベキュー場の利用時間は、入室時から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "ペンション内に駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内に駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "近くにどのような観光スポットやアクティビティがありますか？",
            "answer": "ペンションから徒歩3分の距離に海水浴場があります。さまざまなレジャー活動も楽しめますし、近くには砂浜水産市場もあります。"
        },
        {
            "question": "ヘルジル装備やヘルジルガイドについて教えてください。",
            "answer": "泰安ヘルジルペンションでは、ヘルジル装備を無料でレンタルし、ヘルジルガイドも提供しています。海で楽しめる様々な海産物もおすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 666,
        "QA": 709
    }
}